我曾經有一刻覺得就輸

但尋晚、今日連登出現咁多反思post
證明我哋仍然擁有足夠嘅自我修正嘅能力
只要一日不失冷靜理性
以我哋咁多人嘅聰明才智
上下一心嘅意志
社會廣泛嘅民意基礎
呢個長期戰最終贏的一定係我哋！